阿嬌演妲己Cool爆滲氣質 網民有讚冇彈

日前40歲生日嘅鍾欣潼（阿嬌）早前同拍攝大陸電影《封神之妖狐王妃》，飾演蘇妲己，而男主角係扮演霸氣帝王嘅沈震軒，兩人有不少對手戲，劇照終於出爐，阿嬌嘅造型令網民讚嘆美若天仙，連沈震軒都留言大讚「超美妲己」！

一直被指身形反覆嘅阿嬌，喺戲中盡展氣質，着上戲服策騎，有型又靚，下巴尖尖輪廓凸出，果然係360無死角美女，網上評論都係一面倒有讚冇彈呀，更封佢做「最美妲己」！而佢呢個Look，不禁令人諗起佢喺2002年於《齊天大聖孫悟空》扮演紫薇仙子嘅造型，即使已相隔19年，但阿嬌依然冇走樣，零歲月痕迹，一樣咁青春可人呀！

狂徒：

明眼人一睇就知係移花接木

就咁睇係幾靚既

妲己定坦露自己？邊會有gimmick?冇睇過咩？

點睇都靚啦
仲要係四十路老女人

人不冠希枉少年

肯定未睇過溫碧霞嘅坦己

黑鮑

今次到阿嬌對紂王講：我有俾你屌㗎

兩個次元

真心屈機

呢個似未比人上身既妲己，儲侯之女果種英氣，同溫碧霞果種妖氣差好遠

點解唔揾希哥做紂王

温碧霞果種嫵媚真係無人能及

紂王都係，有意思 有意思

樣就有 係爭咁啲妖氣

嘥9氣

唔睇佢牛肺真係堅靚

第二張以為見到薛家燕